唔明點解抖音,喜茶,唔比睇唔比飲,但係大陸小說又可以睇?金鏞都係大陸出世

點解釋?

個準則同尺度係邊?

解釋呀

大陸小說??
唔係英屬香港佢啲小說出到街??

大陸仔將莖軒都無人反

時移勢易，08年奧運都好多人因為中國拎牌而開心，仇恨已經結下，返唔到轉頭。

波台同人講準則

屌,根本龍門任佢搬,連登仔只識人云亦云,無獨立思考
得談笑